export const Questions = [
  {
    id: 1,
    type: "subjective",
    question: "세계에서 가장 높은 산의 이름은?",
    answer: "에베레스트",
  },
  {
    id: 2,
    type: "subjective",
    question: "태양계에서 가장 큰 행성은?",
    answer: "목성",
  },
  {
    id: 3,
    type: "objective",
    question: "다음 중 우리나라 헌법에 명시된 권력이 아닌 것은?",
    options: ["입법권", "사법권", "행정권", "언론권"],
    answer: 3,
  },
  {
    id: 4,
    type: "objective",
    question: "다음 중 우리나라 헌법에 명시된 권력이 아닌 것은?",
    options: ["입법권", "사법권", "행정권", "언론권"],
    answer: 3,
  },
  {
    id: 5,
    type: "objective",
    question: "우리나라 최초의 한글 소설로 알려진 작품은?",
    options: ["춘향전", "홍길동전", "심청전", "구운몽"],
    answer: 1,
  },
  {
    id: 6,
    type: "objective",
    question: "다음 중 포유류가 아닌 동물은?",
    options: ["돌고래", "고래", "박쥐", "펭귄"],
    answer: 3,
  },
  {
    id: 7,
    type: "objective",
    question: "다음 중 UN(국제연합) 본부가 위치한 도시는?",
    options: ["제네바", "뉴욕", "파리", "런던"],
    answer: 1,
  },
  {
    id: 8,
    type: "objective",
    question: "지구의 자전으로 인해 발생하는 현상은?",
    options: ["계절 변화", "낮과 밤", "달의 위상", "조석 현상"],
    answer: 1,
  },
  {
    id: 9,
    type: "objective",
    question: "다음 중 지구 대기에서 가장 많은 비율을 차지하는 기체는?",
    options: ["산소", "이산화탄소", "질소", "아르곤"],
    answer: 2,
  },
  {
    id: 10,
    type: "objective",
    question: "다음 중 세계 4대 문명에 포함되지 않는 것은?",
    options: ["이집트 문명", "인더스 문명", "황허 문명", "그리스 문명"],
    answer: 3,
  },
  {
    id: 11,
    type: "objective",
    question: "대한민국에서 선거권이 주어지는 나이는?",
    options: ["만 20세", "만 19세", "만 18세", "만 21세"],
    answer: 2,
  },
  {
    id: 12,
    type: "objective",
    question: "다음 중 ‘비트코인’의 기반 기술은?",
    options: ["클라우드", "블록체인", "AI", "빅데이터"],
    answer: 1,
  },
  {
    id: 13,
    type: "subjective",
    question: "상대성 이론을 발표한 과학자는?",
    answer: "아인슈타인",
  },
  {
    id: 14,
    type: "subjective",
    question: "세계에서 인구가 가장 많은 나라는?",
    answer: "인도",
  },
  {
    id: 15,
    type: "subjective",
    question: "'나는 생각한다, 고로 존재한다' 라고 말한 철학자는? ",
    answer: "데카르트",
  },
  {
    id: 16,
    type: "subjective",
    question: "밤하늘에서 가장 밝게 보이는 행성은?",
    answer: "금성",
  },
  {
    id: 17,
    type: "subjective",
    question: "'르네상스'는 어느 나라에서 시작됐을까요?",
    answer: "이탈리아",
  },
  {
    id: 18,
    type: "subjective",
    question: "노벨상에 없는 분야는?",
    answer: "수학",
  },
  {
    id: 19,
    type: "subjective",
    question: "사람이 느낄 수 있는 기본적인 감각의 개수는?",
    answer: "5",
  },
  {
    id: 20,
    type: "objective",
    question: "다음 중 2차 세계대전이 끝난 해는?",
    options: ["1943년", "1944년", "1945년", "1946년"],
    answer: 2,
  },
  {
    id: 21,
    type: "subjective",
    question: "인류 최초로 달에 착륙한 우주비행사는?",
    answer: "닐 암스트롱",
  },
  {
    id: 22,
    type: "objective",
    question: "다음 중 화폐 단위가 ‘유로’를 사용하지 않는 국가는?",
    options: ["프랑스", "독일", "스페인", "스위스"],
    answer: 3,
  },
  {
    id: 23,
    type: "objective",
    question: "다음 중 북극권에 속하지 않는 나라는?",
    options: ["캐나다", "노르웨이", "핀란드", "아이슬란드"],
    answer: 3,
  },
  {
    id: 24,
    type: "subjective",
    question: "대한민국 국회의원의 임기는 몇 년일까요?",
    answer: "4",
  },
  {
    id: 25,
    type: "subjective",
    question: "호주의 수도는 어디일까요?",
    answer: "캔버라",
  },
  {
    id: 26,
    type: "objective",
    question: "다음 중 유럽에 속하지 않는 국가는?",
    options: ["헝가리", "루마니아", "터키", "포르투갈"],
    answer: 2,
  },
  {
    id: 27,
    type: "subjective",
    question: "지구에서 가장 넓은 바다는?",
    answer: "태평양",
  },
  {
    id: 28,
    type: "subjective",
    question: "피사의 사탑이 있는 나라는 어디일까요?",
    answer: "이탈리아",
  },
  {
    id: 29,
    type: "objective",
    question: "다음 중 아프리카 대륙에 속한 나라는?",
    options: ["칠레", "이란", "이집트", "스페인"],
    answer: 2,
  },
  {
    id: 30,
    type: "subjective",
    question: "조선의 건국 연도는 몇 년일까?",
    answer: "1392",
  },
  {
    id: 31,
    type: "subjective",
    question: "고려를 건국한 인물의 이름은?",
    answer: "왕건",
  },
  {
    id: 32,
    type: "subjective",
    question: "대한민국 정부가 수립된 해는?",
    answer: "1948",
  },
];
